★J慧中時間又到了！(158）

LM

老貓rip

why open so early?

老貓rip

隻野好肥

fake

none know

Lm

still alive

4 mon never die

we have so many巨乳in 4 mon company
j游b巨乳已rip

台灣新版護照 完全去除CHINA

老貓日日都做

隻貓個影似batman
老貓份人係bad man

你有 j 林鄭同華春螢

九唔搭八

老貓，想請教吓你，你食二手麵食得多，平時你會用乜嘢辟味？

睇錯係老貓係無J既女人

free water

老貓終於都坦白認食二手麵了，好可憐

非洲每六十秒，就過咗一分鐘

就有一隻老貓死去，請大家踴躍捐助，每日三蚊，就可以讓老貓買到一個公仔麵，讓老貓得到溫飽

請大家唔好猶豫，立即買 1475，我重複，係買 1475，救救老貓

★外媒：iOS 13.7 正式版更新災情回報

你有新IPHONE咩

U幾時交份bug report？ no lazy

老貓對於越來越多人狙擊U有乜睇法？

apple shop 電話鋪 test 機？

老貓Apple Store播毒

佢以為

ios 13 for iphone 13....ios 6 for iphone6 咁

老貓覺得邊個狙擊你最多

老貓睇緊tbb乜嘢節目？

X2

Y u love cap圖？

only blue watch ttb

方便

u are

Agree
老貓=blue

x2

X3

【李八方online】署長拉隊撩鼻喉表忠 張竹君𦧲深喉液化驗唔跟黨走

【5男子疑因業績未達標 被罰當街裸跑】

湖南長沙市5名男子，周一在芙蓉區華海3C廣場附近奔跑，全部未有穿上衣服。有男子僅以布遮擋住私隱部位，保安員發現後立即制止並報警處理。

網上流傳5人因8月份業績銷量不達標，整個部門被罰裸奔電腦城一圈。

#裸跑
#有線中國組

老貓點睇

老貓點睇你啲同胞丟啲嘢食落垃圾桶都唔益你

老貓點睇

陰公，依條片裡面嘅剩食夠老貓好多餐

TSLA

422.71-52.34 (-11.02%)
截至 11:45AM EDT。

可惜升跌都唔關你事，冇錢入亦冇錢沽

to make ppl poor again

4獸put咗

老貓點解你咁燈

X2 fatfat 中

大和 Tesla:

老貓係咪每日出門口見到啲人印堂黑媽媽，所就好似丁蟹咁成日嗌股災、drop to zero？

老貓財經知識貧乏，以為跌就一定輸錢

你一間燈返上去就比人bin c

老貓只係識上網9up，現實就持有1478

dont believe

老貓冇買美股，只能望人仆街，4獸&狙貓幫就實實在在數美金中

佢係廢老炒股，剩係識strong hold到2046

結果係drop to zero

懷疑佢又妄想以為自己係丁蟹嘅同時，可能係佢視覺損傷

應該係飲支鬼假酒飲壞咗視神經

1478股東下場

老貓聽朝見到1478股價示意gif

老貓成日見到人額頭黑黑地，以為自己有「丁蟹神力」，原來係對眼廢廢地，睇嘢一撻撻，唔好再飲支鬼假酒啦

no

is mask

無論is 1478定mask，都係你嘅下場

is User_

美股已突破

老貓RIP

警二代涉遊樂場內「露械」 自辯稱被誘作招認 指警數度謂「大家自己人實幫你」

老貓比狗拉咗記得唔好信佢句「自己人實幫你」，唔係入咗去坐就無得日日睇tbb and J 呀中

仲要日日早起身同work

老貓點睇775

點睇又有人721係元朗被打既人被捕控暴動罪

光頭警長出左figure

德國話想制裁香港取消免關稅
德國車關稅同支那睇齊都幾大鑊

老貓早已預訂

特權階級照袋幾十萬一個月
唔會理香港市民死活

呢啲先係日本手足
老貓點扮都扮唔到

日本街頭重現去年香港831事件

老貓今朝又左去驗DNA?

老貓話勝利係屬於撐到最後嘅人，為咗唔認做 mask crab，又走去驗DNA 拎 mask，儲貨等緊十年後下一個疫情，高瞻遠矚，依種 strong hold 態度值得敬佩

老貓RAP左?

老貓你中學個花名叫咩?

vicf

點睇中學時代嘅你咁憎依家嘅你

老貓你經常誣蔑連登會員,分列連登, 將會付出沉重代價

1478 rise

many drop

1478 rise is trap

WHY 175 DROP A LOT

u lose money in tesla

175 ppl only

老貓諗住點慶祝1478重上10蚊

請回答

老貓：

coffee

YOUR DUTY

coffee is top evil

will $20 soon

coffee evil level down

依度得你一個EVIL

老貓ANY PROFESSIONAL ADVICE FOR STOCK #775?
誠哥COMPANY

制裁老貓

yen

老貓你咁EVIL，外邊行雷你驚唔驚？

老貓應該好想要PK鄧 FIGURE

老貓中意肥黑絲??

蛋糕---媚藥之cp調教

五隻星, 即係好想要??

why sudden穿咗$10

老貓你有乜野股票?? 報下倉OK??

WHY DONT REPLY YOUR VIEW OF 775

舊登以前好似有個user膠名係「屌腦魔屎忽」

老貓有冇記憶？

你果然好like 綠色裙大媽

老貓今次真係die soon

批鬥rich大戰

財經台d人原來完全唔知下星期有支水到

好耐才有一個reply

★9月7日有d股會有支水到，邊隻會升？

支水走晒去新股，1478 drop to zero soon

怪唔之得老貓買乜輸乜

以為自己眾人皆醉我獨醒

人地buy on rumour sell on fact

螞蟻？

岑：有螞蟻在我腳板底jpg

why最近唔見岑？

中左？

老貓點睇？

太多膠 post, 你畀人 block 晒啦

老貓下個月世界大戰，U諗住去邊個荒島避？

似

人妖

螺洲

當年 連 東江縱隊都攻唔入

大日本trust

支水？水浸果d水？

老貓點睇我開左花期戶口？

M$ edge算唔算垃圾之最 唔小心CLICK入去成部電腦停頓晒 好似中左病毒咁

#METOO

me好耐以前已經有

有冇錢?

有乜股票？？

停頓是因為要send你PC內data去支

仲有幾百蚊

出糧戶口

rich need die

SONY仲話以後在PC出game

四獸&狙貓幫咁啱又係呢度，到時相認

客：game lag

Sony：win problem ,not relate to us

客：彈game

Sony：底板問題，not relate to us

客：cant install 中途彈error message

Sony：your pc is full of virus ，not relate to us

又有愛民邨

又有愛民

why公海咁少case 都仲有愛民

因u係道播毒，仲問

想kill 蓋老母眼神

Tesla又跌啦屌你老母

tesla大統領：

老貓今日都好忙，上午驗完DNA就趕去屯門聲討肥佬黎，夜晚係咪約左Nana full鐘？

老貓被包養點睇??

[冇圖]有冇發覺好多區議員都有侍奉貓貓

100%

老貓唔係貓，係蝗

May virus be with U

老貓一日不除 一日都喺度遺禍人間

老貓膠post洗版，連仔warn 吓佢好啲

★如果睇好vpn行業，有乜股票係relate?

舊年我哋use VPN時，老貓話no need, 而家話睇好VPN生意，四處問冧把

成日想炒股變rich， 但又唔記得自己講rich need die

你係毒王

老貓個NORD試用期完左走去裝支那FREE VPN
遲早送中

老王VPN直頭係支共國安部開嘅

老貓大撚鑊

希魔巴啲gif

旺角東區議員: 有街坊做完檢測，流鼻血流到返屋企

mad cat g worm look

此貓不同彼貓
呢到隻老貓禁evil

老貓明益你

老貓very感動

老貓冇得喺陸豐睇英超喇

英超賽會宣佈 已經同支那電視台解約

Coffee點睇老貓咁話你

Coffee 仲日日幫老貓cap 圖比佢J
竟然咁話coffee

老貓今天WHY唔答我問題

老貓冇良心，支鬼就係咁

必須鞭打

老貓唔回應問題
之前問佢 1478-3同1688-2
已經提左翻身機會到
1478-3可能升左有20%
POOR IN LIFE

tsla

NO負皮ME

老貓專吼啲股票人哋尾水佢先入場，仲準過 cfu

When drop to 0

Once 老貓buy, TSLA will drop to zero

Coffee真係知你心

coffee want J her too

楊明霞例牌黑絲長boot

Telsa mean Strong Hold

尋日已經同老貓講，老貓只是聽4獸話
發達就係咁簡單

*只要

蔡英文 Tsai Ing-wen
1小時 ·
中國製口罩冒充MIT，政府絕對查辦到底，確保防疫沒有破口！

昨天有藥師通報，發現有業者把中國製的非醫用口罩，冒充成Made in Taiwan的醫療口罩銷售，魚目混珠，嚴重影響了口罩國家隊辛苦累積的信譽。這是令人不能接受的行為。

目前，衛生福利部 已經查獲冒充的口罩，停止該廠商的生產和出貨作業，並擴大追查還有沒有其他違規業者。對於違規廠商的行為，我們一定會要求主管機關清查清楚，依法開罰。檢調單位也正在介入偵辦。

如果有北部民眾買到標示「Carry mask」的口罩，可以在9/4到9/11之間，前往有販售口罩實名制1.0的藥局或衛生所換貨。

違法行為絕不允許，我們一定查辦到底，不會讓魚目混珠的違規產品，影響口罩國家隊的奉獻和付出！

腳味

香港中學文慿試英語會話考試

英語考官問：What does your mother do?

考生答：She's auntie of Queen Elizabeth.

考官問：Please elaborate.

考生用中文答：佢係伊利沙白醫院做阿嬸！

考官提醒考生説: Please answer in English.

考生答: She is a Sodiasm in QE Hospital.

考官聽不明， 說: 妳用中文講多次。
考生答: 佢係伊利沙白醫院做掃地亞嬸。

英語考官問：What does your mother do?

考生答：She do g

考官問：Any discount?

中國語文考官問：你有沒有狙擊老貓再世_?

考生答：有

考官回應：滿分

有無手足連打飛機都會早洩

有地方比老貓share佢啲經驗

老貓?

1478 today?

蓋清今日完全冇影，有點擔心你....

係佢

老貓effect， 鬼佬都love食老閪殼

當場撞破丈夫與婆婆全裸做愛 婦人怒告亂倫

用中文說「那個」激怒黑人學生 美國南加州大學教授被停職

老貓喺 bus 時講「呢架」要留意有冇黑人，一陣俾人屌屎忽唔好話 me 冇 remind

話唔定老貓enjoy 比人屌屎忽呢

同1478-3 愈來愈接近

相信支鬼老貓為咗證明 1478 好過 -3，會繼續食二手麵，兼且鼓勵人跟黨走食二手麵，降低 -3 嘅收入

老貓有冇後悔無理我同你講過既1688－2同777－2

老貓點睇Bitcoin跟美股大跌？

老貓呢？ RIP咗？

rip?

老貓點睇麵麵對比你開post 得到嘅回應？

老貓已上IFC

need reset soon

due to bug

y u always cap 9 them
no job = hv time

老貓今日破全港紀錄連續4日去驗DNA?

no want draw ant

down down down

老貓不聽4獸言，吃虧在眼前

分裂連登user責任原全在老貓一方

懷疑啱啱上水嗰個係ai 嚟，真嘅老貓已rip

老貓有冇play過？

rthk 都幾黑暗，why she have desk hide feet?

old cat effect

老貓點睇成蟲被支共沒收兩個別墅？

但新人就冇desk遮

u soon

新人未知old cat有幾咁變態姐

老貓點睇Ivanka? please reply？

why U so evil?

4獸soon

老貓有冇WECHAT

必定have

★點睇Wechat pay又有新優惠？

老貓真。奶支

舐閪鬼聽得多，估唔到呢個post見識到「舐支鬼」

老貓點睇依個男士成功過你？

竟然有大量Lihkg仔支持人體植入chip 方便送中

你會否接受晶片殖入？

why 改咗？

係喎！

俾人hack左

好彩仲有seed

fbi 已掌握你 j ivanka 嘅證據！

must be coffxx done

老貓就，可以去美國

老貓就好

will find him

U are under arrested.

FAKE PIC

Ivanka: this old cat is threat to nat sec, must eliminate

老貓點睇美股跌少少連登仔就講到要跳樓咁

老貓：weak, me strong hold 1478 for 20 yrs

老貓自己都無咁長命

AV?

屌，又係羊ec

又有羊

牙中no more

羊replace her

u haved ivanka av?

us marine coming, this way sir

李偲嫣兒子涉毆繼父至骨折 獲撤控簽保守行為

老貓成日性騷擾c煙，好快俾人打到斷骨

Coffee 會將羊ec 列入實體制裁清單

【超強颱風成雙】強國東北2周內3打風 開眼「海神」恐再毀產糧區

老貓點睇你嘅叫春姐禁準

fired soon

支持永久制裁

老貓點睇你自認完中國人之後, 燈到連王毅出征歐洲都要收皮

老貓 如果要你返工要出幾多錢糧先請到你

5毛人仔

老貓又出錯

呢個好似係專登整出黎扮錯, 要大量生產係好難既事黎. 會貴到嚇死人

支鬼老貓周街小便，可以扮 Parisian 了

老貓參加咗幾多次檢測

should be this one

老貓俾雷劈die左?

must sink

台灣射咗架支那戰機落嚟

似FAKE NEWS

PC 突然login唔到icloud(自動logout)

臺灣冇薩德 or 愛國者導彈

drop to 0

Fake News

apple 見你 icloud 有 ivanka av，已 ban

送中鳥, 快自首

台灣有愛國者, 但好似日久失修

oh 你啱，有 PAC-3

老貓，你身為中国人，點睇「5個不答應」

老貓都有5不
返工, 出街, POST圖, 交友, 反中

icloud疑似全球送中

★有冇人用PC Login Apple icloud會自動logout

送你only

澳門玩完了，周焯華倡賭客實名制

HAVE HER

一名印度士兵佔據中國領土後Twitter：正在等待狗吠的解放軍！！！！

老貓，你身為中國人，你點睇？

老貓你當年拎1478既錢all in tesla, 你今日會有咩成就？

一人一個買左TSLA後生活上既轉變

【附關閉名單】19間社區檢測中心使用量不足 下周二起關閉

佢會自殺 因為佢成日鼓吹rich need die 會身體力行

老貓點睇依款床？

發明咗款床可以令港女上圍升cup

點睇 #13，你當年屌板係咪諗依可以令條J 長啲？

老貓可以試吓

發明咗賓周增長方法

［突發］杏花邨被捕25歲女子被控串謀或唆使謀殺

老貓點睇港共開始摺埋啲ICAC門市？

濫告

唔會喇，老貓牆頭草，到時佢就話

poor need die

出名屎忽鬼

支鬼DNA

老貓好治癒post遲早拉

以為會影牙中去撩, 點知得行街, 訪問

Yr duty

老貓點睇美斯彈出彈入

coffee need stand by anytime

he is your boss

愛上繆美詩 癡男狂發短訊纏擾五年

You need standby anytime

老貓經常話rich need dxx一樣拉得

公海質疑緊admin出賣會員

係咪想制裁羊EC？

有牙中，咩嘢節目？

又係 sell 嘢, 動漫 嘅 賣嘢 節目

個女仔做 IT , 應該知道同做足正常嘅嘢
見到話 "網上討論區、社交媒體平台、點對點如Air Drop等散播有關訊息"
唔知係咪 用同一部機 做咁多嘢,
集集埋埋 就好易砌返搵到

我估係airdrop出事先 被捕後解鎖電話咩都睇晒

按摩院有條件復業 有顧客感興奮：屈了很久 部分體育中心亦重開 為防疫連乒乓球也消毒

#本地 按摩院、健身中心、部分運動場所今日有條件重開，有按摩技師穿保護衣開工，曾出現「乒乓球群組」的體育中心重開前連乒乓球也消毒。

老貓

如果影住牙中撩 老貓咁愛鼻窿play 仲唔J到一褲都係

改圖

鼻窿play is the best

icac

2020=奴資糾紛dept

why have 1475

港股通微信公眾號公佈，因應恒生綜合大型股指數、中型股指數、小型股指數實施成份股定期調整，港股通股票名單將自9月7日起調整。

滬港通下的港股通股票名單，共有10隻調入、11隻調出。深港通下的港股通股票名單，共有24隻調入、15隻調出。當中，信達生物、百濟神州（6160），及康基醫療（9997），及鷹君（041）等同時獲納入滬港通及深港通名單。

滬港通新貴金地商置（535）、微創醫療（853）、香港寬頻（1310）、新東方在綫（1797）、信達生物（1801）、中海物業（2669）等。

深港通新貴則有九毛九（9922）、移卡（9928）、日清（1475）、海吉亞醫療（6078）等。

和記電訊（215）、華寶國際（336）、大新金融（440）、浙江滬杭甬（576）、豐盛（607）、首控（1269）、美圖（1357）、莎莎（178）等被剔出港股通。

唔通有柒頭1478咩

Apple trap

點睇自己燈死埋 icloud？

is 財經台d 人lamp die

U嘅生果ACC被hack

BECAUSE U DUN ANSWER MY QUESTION
1475 GOGOGO!!!

老貓點睇你俾咁多負皮我
今日1688-2同775, 同你提過既STOCK都升
1478 DROP?

y 老貓 always 懷念自己被 嘅經歷？m控？

is 4 mon company daily life

老貓提一提就跌成咁

老貓真係black gas stone

老貓......救.....救......救.......我.........

鏗鏘說：黎青龍：七十歲的初心

仆街喇，又跌五舊

九龍城 愛民邨信民樓 4834

笑撚到PK

老貓不除，武肺不滅

老貓favourite

Agree

老貓係病毒源頭，應該送中處理

建築師學會會慶Fb發文「64」周年變「65」 網民揶揄唔識計數

老貓approaching 幾多

有關會員私人資料事宜

老貓，好彩連仔保你，唔係就

trust lin son

g

連仔： 未來將會交出第二名會員「老貓再世_」資料比黑驚

老貓買左

老貓應該係自細戴龜頭環戴大，條嘢已自然凋謝

覺唔覺牙中去拍av前途會好而家好多

老貓會唔會訓覺都俾雷劈？

rambo list jpg

Why so late

老貓係咪偷偷入左中芯？

no

當年巨乳曾經被bam 3日，所以有 巨乳悼念post

only slave love “忠心”

u 忠心中國我地明白

ready bomb 屯門

vicf

★解放軍直升機朝九晚九操練 元朗街坊WFH叫苦連天

老貓今朝食咗咩二手麵？

預言成真

金正恩被煞到…狂對白宮美女發言人拋媚眼！川普竟要她奉獻

懷疑老貓同肥仔恩一樣taste

我地就j白宮牙中 老貓就j老閪殼

你 m控 最 like 俾人全穴插啦

糧票coming soon

支鬼食樹皮

老貓effect 跟黨走，專食二手剩食

Slave

not live there

老貓過去xocat 睇下有冇牙中

突發！支那山西再提「社會主義改造」 2百多戶祖產被沒收

老貓咁多籍口

★有冇發覺有d廢老check完無事後，開始唔戴口罩？

佢以為咁樣開 post 可以救到自己 mask crab

幻覺嚟嚇我唔到.JPG

more

老貓點睇依對靚腳

依家兒童節目咁撚正

but rthk 主持 老奉唔show腳

有d似 吳君如

有jer的

你唔係淨J老閪腳板嘅咩

老貓點睇day day庾

hit rate急升

Live 個post 勁多人J庾

我最早期發現

有無人覺得張竹君醫生隔離既庾慧玲醫生好有女人味

#1
鴨子飛鳥

is 飛鳥

our staff

我哋公司兩樣多：夠疊水，夠疊馬

老貓又比飛鳥狙擊到答唔到

★有冇發覺有d廢老check完無事後，開始唔戴口罩？

中國深圳一名日本人被刺身亡

住喺買咗嘅公屋應該點計？

公屋，因為佢問住係邊

如果佢租私樓可以答私樓

老貓自稱日本人，好快被公園廢老打死，臨死之前

4獸。。。。救。。救我。。

我。。我係中国。。人。。

房屋台又批判老貓&佢嘅同鄉

[多圖] 點解香港排公屋咁耐

又走咗去睇tbb, 老貓need die

錦講老貓日日都要死

iOS 同 windows 都要check bug, 佢乜都冇做掛住睇tbb, too lazy need die

住喺一處 會送中 的地方

佢........

成日講到 私樓 唔會送中咁款

私樓 = 私有產權 = no entry
公屋 = 公眾地方 = 你嘅支鬼同胞可以喺你門口屙完屎施施然走返出去

★新聞透視】劏房婦：想買電腦，但要一個月不吃不喝才能買到！

老貓引埋班it9圍爐

u sleep whole year?

hk仲有 私人地方不准進入

Popo唔敢入

睇嚟你住開嗰度可以俾人全穴通

Popo踢門圖.jpg

老貓沖涼時被 hkpopo 全穴通示意圖

養架2000cc返工車要幾多皮費
來回60K

老貓：Need watch 顧家煇演唱會

4 mon前生？

支心is safe

oncc 電腦分析

u 星期一競價 allin？

Lihkg仔個個watch 庾慧玲

老貓你唔出去開her post?

已有庾慧玲post

(Live post daily)

本post用戶User_ 受影響，其他人冇問題

老貓當年係咪咩俾女夜鬼老強？

部ipad up左13.7 always過熱彈app

老貓 救。。。救。。。救我

我都up左

u 老綜 too

港男

LM no $ use apple

老貓 rip

【檢測大龍鳳】政府稱約85萬人已採樣 林鄭首認有數百宗重複檢測：微不足道

老貓，淋奠搵到你日日去比人深喉測試

drop to $0

人妖來的

4獸：all ppl are rich

Only China dogs poor in HK

有冇治bug方法

點算

vicf ： mask有救了

升 升

有線：今日新增約21宗確診

u say 支那is strong b4

no

地球人d IT技術係咁

only use for cheat $$

居hk支is poor, like u

房屋台話 支鬼個個搬$來香港掃屋

乜鬼 剛需

房屋台always say HK people buy港樓
香港人=rich

嗰d係 偽港人（full 7年）

hk 現在言語自由 仲衰過支鬼國

以前 支鬼電視台做 打維尼都冇事

日本AV公司又串鳩香港

老貓

被問到被捕人曾提出過什麼字眼涉引起憎惡、藐視及不滿，李桂華稱「好難每一句講番出嚟」，着傳媒參考被捕人的社交平台。

好治癒post

老貓

老貓#548 大家唔好quote

發表引起憎惡及藐視政府、引起民間之間不滿的字眼

老貓，叫咗admin刪reply未

4獸好清楚你嘅反政府言論

【華為危機】9.15晶片斷供大限！任正非激勵員工：沒退路就是勝利之路

老貓：沒錢就是勝利之路

trust 巴拿馬

老貓又要買番梘了

覺得4獸真人係咁款

牙東仔（業主）下場

支那嘅「滋事」罪喺香港出現，老貓好自愚

老貓你要J 呀中，庾同EC就好J定，唔係比人拉咗就人J你唔係係J人

唔怕，老貓見到任何窿都可以有 feel

黑警三架大旅遊巴已準備 睇黎點都會拉好多人

X哥 also love feet

now 港女露feet=走光

點睇巴士司機嚮安被拉落車話佢危險駕駛

老貓:嬲到瀨屎

香港搞成咁，老貓你仲掛住J

屌佢老尾 畀班狗搞到太子狗屋去旺角站都要十幾分鐘 塞撚住晒

yes

保守如中東

here

以為970 druver

蓋：believe hkgov

X哥認證，love feet=rich

Rich play model 腳

You poor play 阿婆妹下妹下d鳳爪

按你 logic，love feet = rich

& rich need die

老貓 love feet = 老貓 need die

only the most rich oneneed die

u most love feet = most rich = most need die

老貓終於覺悟，知道自己危害社會，係好事嚟

快啲買番梘去自首

i am few

會唔會引用1941大日本統治law

得罪天皇need die

老貓點睇莫雷拉騎師王

is vicf

all @ vicf home

老貓冇得踎馬會 會否搞到抑鬱？

is you
成日 post mask youtube 睇價錢

西洋菜街有廢老露jj

老貓？

係佢
西洋菜南街有個阿伯表演露Jer同打J

You are the most one

is u

Still here

公認係U

巨乳 點睇自己預言

wrong

你are hk特殊性癖方面嘅領袖
J 腳 J bus J肉絲 J鼻孔 what next ?

J口罩

老貓 mask crab，咁就惟有 J口罩
佢會 J顏色、質地、吸水能力，拎個口罩包住軟皮蛇嚟

老貓今晚睇tbb 定睇波？

u teach me

U teach me b4

細細個跟老貓學J腳 學到J鼻孔

I am 老貓半個學生

香港交通﹒資訊網
38 分鐘 ·
今日下午涉及車長響咹被捕事件的新巴 #5648，入夜後由拖車拖到警察九龍灣車輛扣留中心作扣留調查。

no

all learn from u

巨乳

U are my mentor

Is ur fd?

老貓咪掛住吹水，試咗iOS 同Windows update 嘅bug 未？ no lazy

我以前成日坐970 瞓覺線黎

老貓ready

巴士台 HK Bus Channel
Like This Page · 13 mins ·

06/09【#按章工作 】22:00消息：
一眾新巴車長因不滿警方以「危險駕駛」拘捕向馬路上警員響咹之巴士車長，由即日起發動 #按章工作。

消息指同時歡迎更多同業加入參與。

老貓完成檢測未?

巴士台: 一眾新巴車長因不滿警方以「危險駕駛」拘捕車長 即日起發動按章工作

【警方一日內辣着2間巴士公司】
//#九巴 員工指，他們由公司委派負責匯報彌敦道行車狀況。未幾幾名九巴員工被警方以限聚令要求他們離開，不要再逗留彌敦道一帶，並指他們已違法。其後九巴亦有車輛到場了解情況，警方只作出警告並要求離開，警告不能2人以上聚集。//

消息來源：香城公民媒體

老貓點睇coffee make gif

【0906 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

點睇新款撈OP系列？我覺得藍同黃都OK, 就係36mm唔知細唔細得滯？要搵實物試先知

老貓撩咗2次鼻窿，佢話好撚爽

啱啱update PS4嘅firmware，開個YouTube 跑吓，啱啱先發現佢個app 最高1080P

4K Youtube app得部罪大電視個app先有

竟然淪落到食街邊啲拜神燒肉

老貓係咪你分身

報告：北上廣深已成中國「超一線」城市

老貓is 超一線lazy 同超一線evil

支芯國際暴跌，下一個1478

老貓去IFC book 定位

老貓點睇新版盲十黑十

我覺得男人戴41會好睇啲

41冇錶圈嘅話，要戴上手先知，我隻GS 39mm,冇錶圈睇上去大隻過綠針40

36mm現時潮流係細咗啲，由其手粗，都要戴上手先知

why 1478 drop a lot?

老貓rip?

is 巨乳

he love J nose

美帝將會制裁

等執笠，U go IFC soon

9 -> 7 -> 4 -> 0

有D老積

膠帶SKY DWELLER幾型WO
不過有D貴

why talk bus?

巨乳上身

U不願面對

彩色撈少見，我欠隻黃色錶，呢隻有啲興趣，唔使食炒排嘅話，有實物試OK嘅話會買

我鐘意簡單款

原來新盲十炒到11萬 係咪ON9 劏水魚咋

我真係唔建議買，唔值，如果話當「保值」，炒價食哂幾年甚至十年升值空間，仲唔肯定之後係咪興呢啲喎

早六、七年前興PAM，除咗地通拿鋼錶，其他行入去就有，95折。

why U change topic to bus?

巴膠confirmed

老貓咁快去定IFC?

HK No IT

Lihkg仔原來以為FB server是新巴的

聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB

is u

mask price day day drop

U有冇去聲援？

but my rolex watches' price day day rise up

老貓應該會去九龍灣救車

老貓see see

點睇港樓=勞力士

冇戴過膠帶...想知其實易唔易爛

睇吓支芯趕往出嚟口噏噏，就知制裁得等執笠，1478好快被美帝列入實體清單制裁，drop to zero，老貓跳樓

《經濟通通訊社７日專訊》外電引述美國國防部官員消息指，美國政府正考慮將中國晶片製造龍頭中芯國際（００９８１）（滬：６８８９８１）列入貿易黑名單，原因是中芯國際業務和中國軍方有關係。
中芯國際發表聲明表示，公司作為一家同時在港交所主板及上交所科創板上市的國際化運營的集成電路製造企業，公司嚴格遵守相關國家和地區的法律法規，並在此基礎上一直合法依規經營；且與多個美國及國際知名的半導體設備供應商，建立多年良好的合作關係。
公司指出，美國商務部工業與安全局（ＢｕｒｅａｕｏｆＩｎｄｕｓｔｒｙａｎｄＳｅｃｕｒｉｔｙ）多年來針對中芯國際進口採購的設備，也已經核發多件重要的出口許可。同時，中芯國際自成立以來作為全球半導體供應鏈上的重要成員，客戶遍及美國、歐洲及其他亞洲地區等，其產品及服務皆用於民用和商用，從沒有任何涉及軍事應用的經營行為，與中國軍方毫無關係。
公司續指，２０１６年及以前，中芯國際還是經美國商務部正式認可的「最終民用廠商」（ＶａｌｉｄａｔｅｄＥｎｄ－Ｕｓｅｒ），並曾有多位美國商務部官員實地到中芯國際進行訪查。因此，任何關於「中芯國際涉軍」的報道均為不實新聞，公司對此感到震驚和不解。中芯國際願以誠懇、開放、透明的態度，與美國各相關政府部門溝通交流，以化解可能的歧見和誤解。（ｂｎ）

矽膠強化好難斷

Agree

明明大家都講watch

老貓經常詐撚諦諦將話題轉去bus, 誘惑連登仔做巴膠，變成全lihkg都係巴膠

老貓點睇阿嬌廈門酒店意外 頭部受傷

U teach me

Oysterflex原裝好似唔岩香港人手腕粗幼 個個買完膠勞第一時間去配返條RUBBER B粗用

幾銀？

老貓點睇me reply 正皮？

老貓經常指鹿為馬

31XXXX

鞭打老貓

老貓又去推支鬼01嘅新聞

★不吃不喝一個月？沙田中六學生獲人生首部電腦

【脫漆招牌．洛杉磯直擊】「Made in HK」將絕迹美國 維他奶：留意新例發展 並遵循規定

老貓點睇

劣改

買左1478 1萬股要如何部署

老貓可以去圍爐

Is your duty

no her ar
想 cap what?

He is gay, want to cap 安德豬

yes 上次送咗震蛋俾 him

sleep

你wake up 咗無幾多個鐘又sleep

don't believe

通屎渠咋啩？

仲話其他人lazy

1478

d 人坐車都sleep

lazy?

big drop is coming

#697 have photo, work 打格仔

no

is 發射波動炮前夕

向下發射

消息：本港新增約十宗新冠病毒確診個案

放lunch
去藍店食豬手河好定去金洪門食雙層孖芝餐+雞翼好

老貓抽唔抽到農夫

u see 981
1478極受影響

老貓驚唔驚佢入埋Sanctions list，下場似981

老貓咁evil，輸係應該嘅

Agger

no draw

vicf：why drop

why日本完全冇女肯拍bubugi AV?要靠人妖

dont want see 人妖

want 真女

認同

老貓身家drop to 0 very soon

蓋老母末日

老貓中幾多手農夫山泉

我有120萬share

穿ipo價

個個中年傑青?

傑出老坑

why 冇曬metoo 麗瑤d人

9.6 香港警察施暴合集 撲倒12歲女孩 粗暴拖行/對待被捕市民 胡椒球槍連射

蓋老母：福地！好住！

點睇AP 15500ST升得快過勞力士
過年果期想入 水貨鋪標23萬 NOW 上晒29+

sir This Way

蓋清

無綫新聞：消息指煽動言論包括「打倒共產黨」

汪精衞

蓋：好好住

有g

Rambo: 老...老...老貓再世_

新巴司機涉危險駕駛、藏有攻擊性武器
下午保釋離開警署

【即時】(16:10) 一名駕駛970路線的37歲新巴車長，在昨日的九龍大遊行期間被捕，被指涉嫌危險駕駛，警方其後稱在他袋內檢獲一個士巴拿，指他涉嫌藏有攻擊性武器。

該名車長在今午3時50分完成保釋，離開油麻地警署，多名在場守候的記者上前追問，欲確認其身份。但車長登上的士便離開，表示「你俾我走啦」。記者衝前追向的士，欲再次查詢，車長拒絕回應。

牙中 都走no show feet 路線

from xocat

why今日新支水通，好多都跌到pk

你黑氣石

幾日前post

★【新貴出爐】信達康基等獲納入港股通 下周一生效

疑似 巨乳洩漏black gas

🟊世碩電子派發員工證拋落地下，員工需彎腰執有如賤民！

支鬼公司

but 彎身執can watch OL feet

會唔會更難買？

leg

老貓點睇農夫大升

trap

好似果隻乜鬼 康基咁，早排一係ipo王，今日跌到pk，lihkg仔今日狂話is rubbish

[六月尾新股] 醫股泡沫 「海吉亞」「康基」 (2)

#977

Should go to 康寧道 have old chicks that suit you

老貓平時 call 開 bubugi 靚 feet？

hk no bubugi service

老貓只愛中港老女人
唔會中意鬼妹

[多圖] 舒拉寶娃接班人15歲Makenzie Raine -
分享自 LIHKG 討論區

still above IPO price

已發現老貓call 開嘅 fd子

Yuen Long G

老貓呢d係咪睇咗當叫咗？

老貓係支鬼，條J驚比鬼妹笑啩？

點解你禁熟路，知邊到有g call

老貓係常客

老貓又自爆自己常call g
仲要call 親都係大媽g

老貓點睇周庭被警犬圍

巨乳 is super g worm

唔洗儲錢喇，佢有10000

老貓 is 超一線 g worm

初頭以為 CU 宿舍樓上有g叫

老貓部電視機係TCL, 冇影響

好似City 同poly先有

【檢測大龍鳳】「全民檢測」爆首宗假陽性無辜入院 專家揭門檻鬆過公院肇禍 料陸續有來

老貓點睇

專家

4 mon call too much g.......

鋤得多, 傷氣力, 消耗一定要補充.....

回應會員對於「五毛」的各種問題

老貓，你又要多謝連仔唔bam 你呢隻五毛

night club g?

臺妹

基佬貓又cap 安德尊

老貓

所有會員所舉報之懷疑打手帳號我們亦會逐一
檢查。例如過往發現部份有關聯帳號有組織性轉貼大公報、文匯報的新聞，及部份來自中國媒體的假新聞等等，我們都已將所有有關用戶封鎖。

老貓post，證據確鑿

★大公報】本港千萬富翁逾51萬人創新高 ！！！！

Your post. Need to bam u

★大公報】本港千萬富翁逾51萬人創新高 ！！！！

好快就有 user__

老貓都幾好嘢...大大個標題【大公】
仲要驚死人唔知，驚上頭唔知你開咗post咁
你班五毛同事都冇你咁明顯

［估國家］正苦已訂4種疫苗 夠哂全香港人用

智通財經APP獲悉，2020年8月27日，上海復星醫藥(集團)股份有限公司(“復星醫藥，02196)和BioNTech SE(“BioNTech”，)共同宣佈，基於目前達成的供應合作意向，在臨牀試驗證實BNT162候選疫苗的安全性和有效性並獲得相關監管部門批准後，將為中國香港特別行政區及中國澳門特別行政區供應1,000萬劑這款由BioNTech研發的mRNA新冠疫苗。

BioNTech首席業務及商務官Sean Marett表示，“本次宣佈的潛在合作意向是BioNTech和合作伙伴復星醫藥首次向中國市場供應BioNTech研發的疫苗。這進一步顯示了BioNTech致力於在全球範圍內提供其mRNA候選疫苗，竭力阻止新冠疫情蔓延的不懈努力和承諾。”

復星醫藥副總裁李勝利表示，“我們期待安全、有效的新冠疫苗產品能儘快推出，從而有效阻止新冠肺炎疫情在全球的蔓延。復星醫藥將充分利用自身全球化優勢，以及在中國本土市場的資源及營銷網絡優勢，提升疫苗產品的可及性，為全球抗擊新冠疫情貢獻力量。”

復星醫藥全資子公司復星實業(香港)有限公司與香港雅各臣科研製藥有限公司(“雅各臣”，02633)於8月27日簽訂了該筆疫苗分銷合作的意向書。

已經揭發U係 5毛，連仔認證

岩岩check下呢2年all in 美帝mpf, 回報只有24％

老貓點睇？

深水埗真係全港最好住

why 1478 still drop

g worm love

y so early today

u g worm u love

支那屎水ipo等$0

no safe

螺洲係 大日本認證safe

仲有 南丫島 神風洞

關德興（東江leader)都冇佢符

Because you are black gas stone

農夫山泉會否跌破招股價

next week

支那屎水

轉營殺蟲水應該可以大升

4 mon： lazy

drop to zero

still alive

yesterday whole day disappear

可以搵社署

why最近175反而好少跌

唸住得返$1

day day 狙擊U, U眼盲

1478 $1都冇

only see 新人come in

香港有手有腳肯做野唔會窮

X2

老貓歪理連篇，不願面對

老貓點睇LIHKG SON話深水渉係全港最高科技地區

當 好景死？

history

DT0

老貓你有船出海咩

work hard is ok

★零成本回血！Bauhaus員工離職被指「欠鐘」，需扣2,800元 愈滾愈大欠下「周身債」

this is working hard

老貓點睇小妹日日狙擊你

專營殺老貓呢條g worm

內地據報即將發布全球數據安全規則倡議

老貓點睇支国數據安全規則

老貓點睇

(窮家庭) 家用是剝削窮家子弟的將來...

老貓ready

Open new post

Work work work

“家用”只有支鬼有呢個term

自己唔比就賴支鬼

懶貓有冇畀過家用

3P

肥咗

老貓學到coffee 兄禁勤力cap 圖就好

play bubugi格勒底

老貓useless

連仔confirm咗佢係5毛，貼文匯大公新聞佢最落力

open new post

老貓

女仔根本唔應該選擇嫁給窮人

做g就得

震蛋effect----狂亂

同岑一樣

好似有幾千隻螞蟻爬格勒底feel一樣

1478又rise

TRAP

HOPE 1478 - 3 RISE TOO

no

支那面，not大埔工業邨麵

掙扎得好辛苦

BUT 銷售增長

老貓點睇上班台復興樂觀SIR散文

迴光返照

no

突然發現太有前景，全球狂掃

因為要開枱，但又有限聚效果

no one care

樂觀SIR散文歷久不衰

bullshit

老貓點睇你有持大量華為供應商股票

舜宇 才是支為供應商

你唔知1478都係？

買左1478 1萬股要如何部署

你財經知識唔夠
買股票又唔做功課，抵輸

上周已經傳出OPPO加單的消息，業界猜測企圖搶食華為手機之後在歐洲市場所留下的空缺

oncc

lazy coffee daily life

垃圾連登仔，人哋偷祭品都做到中大教授搵得多過你哋呀

老貓點睇人偷燒肉做教授，你就咬老綜做廢老？

疑似老貓

OPEN NEW POST

many space

屯門

內地【二孩政策】正式玩完！

老貓點睇？

千孩政策

港共檢測中心，死廢老only

老貓係咪watch tbb?

Xinwen lianbo

老貓你去咗邊間檢測中心

is for U

老貓: All

【檢測大龍鳳】屯門兆麟檢測中心副隊長要求採樣員重用面罩保護衣 今日即爆確診

老貓幾時有樣學樣重用condom

科大經濟學系教授：介定接受檢測者為「好市民」應規定只有接受檢測的市民，可受惠於政府的派錢或紓困措施

老貓：全力支持

你有貨咩

老貓 救。。。救。。。救我

believe hk gov

佢有貨就唔止跌禁少

is tsla

老貓點睇??

[腳控請進]有圖！個女仔對腳唔錯j!附ig

ps過

比例似 足球小將

4獸 喜訊

4獸表示：

老貓，救...救...救我

又話no watch ball?

is U

is fake

cartoon

警方旺角檢逾1萬隻懷疑色情光碟拘一男子

警方在旺角進行掃黃行動，檢獲1萬隻總值約20萬元的懷疑色情光碟，以及560元現金，拘捕1名48歲本地男子，他涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」及「發布淫褻物品」，被扣留調查。旺角警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查，星期二下午突撃搜查砵蘭街一個唐樓單位，檢獲有關物品。警方表示，這類「樓上舖」不但招徠陌生人進出大廈，對居民造成滋擾，甚至影響治安。除與相關部門合作打擊外，亦不時與商場管理處及業主立案法團互相聯繫，收集情報，共同打擊相關罪行。

NEW POST

Opened, 不過無post link

★J慧中時間又到了！(159)

老貓

老貓is 出爐鐵
唔打唔得

老貓通緊屎渠？

炒股佬：冇褲著 睇jer

1478強者表現

★J慧中時間又到了！(159)

it mean

HK No IT

打打打

drop to zero soon

老貓點睇邱大隊講咩嘢「旅遊泡沫」？我唔知佢噏乜鳩

老貓點睇？

台灣超市女員工

老貓表示：

女獄警竟與強暴犯啪啪啪！牢房變砲房 同事撞見激情交纏

老貓有冇幫襯過？

老貓又有膠post

★Why有d人買股票，無論佢點買，都會大輸？

老貓抽唔抽喜閪茶？

老貓成日去深水埗，同唔同意？

深水埗真係全港最好住

老貓新post有人貼嘅

某G好肥

我諗佢po出嚟嘅相全部執過哂，照騙也

咁樣男上女下壓死，估用騎乘位，老貓點睇？

老貓快消滅呢個

屌柒老貓，咁lazy

屌老貓屎忽

老貓內循環中

佢講緊自己

自從連仔鑒別5毛post 大公民匯新聞之後，老貓改貼支鬼01, 又一篇

★六合彩9月24日恢復攪珠 暫減至一周一次 投注站無得買彩票

仲係冇人理佢

睇嚟要同連仔投訴吓老貓，鑒別係咪5毛，連仔有佢IP, 隨時係支那

又要幫老貓執手尾